葛佩帆稱遭林卓廷及連登網民恐嚇已報警

中西區區議會主席、民主黨區議員鄭麗琼今日（26日）凌晨被捕。事發前一日，民建聯立法會議員葛珮帆曾向私隱專員公署投訴鄭麗琼，指控她在其FB公開彼露警員身份。葛珮帆今日稱遭網民起底恐嚇，而民主黨林卓廷亦對她公然侮辱。她已就這些恐嚇行為報警。
鄭麗琼今日凌晨被捕，警方及後解釋是有人在社交媒體非法發布一名警員及其家人的個人資料，因涉嫌干犯「煽動意圖罪」被捕。
在鄭被捕前，《大公報》昨日的報道，已指控她涉嫌違反法庭臨時禁制令，在 Facebook 轉發一名起底警察個人資料的帖子。同日葛珮帆亦在 Facebook 發文，稱已經向私隱專員公署投訴鄭麗琼，指控她在其個人Facebook公開貼出一則有關彼露警務人員身份的貼文及照片，內容違反高等法院之前頒布的禁制令。

不要忘記

16歲少女被輪姦懷孕

巴基斯坦博士

嚇到漏屎水

on9婆

講還講，小心言行真係
當年牙joe都幫唔少

民建聯同黑警聯手製造白色恐怖 真係可恥

博士威啦

佢老母俾狗屌先生得出呢種毒婦

食過返尋味？ 想用同一招叫班食屎狗拉人？

報警撚

假博士

擺明屌你個八婆，點？

係要恐嚇係要屌鳩你條戇鳩臭閪婆
吹咩
屌你老母害鳩香港人
我看不下去

拎張證書出黎比大家驗下真假先啦

好撚驚

算唔算浪費警力?

連登係咪要摺埋了？

你咁講我係唔會驚架喎

正臭西

其實讀個真博士好難咩？

新東手足九月vote her out

林卓廷話佢唔死都無用

邊忽恐嚇

仲有好多

各位唔好只係恥笑，網絡戰線需要你

不如想拉邊個咪出聲囉
整個表出黎 搵番幾百年前既罪名一個個砌

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

嘩我真係好撚驚啊

用假博士證書其實都應該要報警
詐騙 行使虛假文書

好撚驚啊屌

假博士去死啦

識得利用班食屎狗作惡,識玩,香港連最基本自由都無

拉鳩我 屌你老母

條女近排好搶口

制度有問題就屌受害人？

如果有人暗殺條臭閪真係唔怪得邊個
不過最好就唔好啦

問題你而家生活係呢個有問題既制度呀，係咪下下都咁搶口，你估連仔冇壓力咩

快d 拉9 我啦
我好撚驚呀

55

何已完都差d 已完

咁都叫恐嚇咁林奠真係日日都比人恐嚇
啱啱先比黑社會頭子老婆屌

點算點算

巴基躝癱博士你好

葛佩帆死全家

班狗拉得開心 唔算

牙joe幫咗啲吔嘢?做金手指篤灰最叻,想起當年拳頭即刻硬晒

咁佢個博士學歷係唔係真啫，攞出博士證據未呀

好驚呀

林卓廷真係好慘
真係乜都關佢事嫁喎
不過我地連登仲慘

屌收嗲啦八婆

up

自認假博士?

喺香港買假博士學位行使虛假文書係唔係刑事罪？

如果係？有人犯法班狗係唔撚係要執法？

假博士係要咁搏見報

拉埋胡志偉吖笨

佢夠對柒婆講過呢句啦

收爹啦假博士

食屎啦 葛妖婦

咁講粗口都報得警啦弱撚智 告開有條癮啊?

唔好推呀 我好驚

我殺你全家呀

白紙博士
我的帳號被 hack了不知誰做的

起底？舐共舐到傻咗？

Diu好撚煩啊葛珮帆 收嗲啦

收嗲啦死臭閪屌你老母

癲雞

報驚撚

搞掂自己個雙學位再講野啦

虛報學歷

抵死啦8婆

對家新技：奶共反對派挑機，黑警拉人
目標：DQ哂民主派區議員同立法會議員，為立會選舉鋪路

689個起底網 可以報警了

on9到...同垃圾冇分別

屌!起下底,又係五毛

講啲扮曬勸交既野大部份都係五毛

你份PHD論文可以拎出嚟未？

，

假博士 收皮啦

係fb屌佢屌到佢block咗我
開個新AC再屌過

起埋成個連登丫笨，食屎啦假博士

重案組接手調查

Show下張博士cert 先啦

反而渣奶勤好小出聲

女版何君堯

真心覺得高佬會比狗咬

好驚點算

hi葛佩帆我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳

推理呢個！

直接搵葛佩煩做驚務處長啦屌你老母

無自爆過嘅驚西咩

呢班仆街賣港賊，支那比order 就乃住做，不知所謂⋯⋯

Push

好撚驚呀臭閪

老實講，就算笑佢博士又點，佢實質上有咩驚我地啫

佢有警察有黨幫，我地得選票同fb嬲嬲

咁搞法連登會唔會比人告到執
好撚驚

全家早日比天收，死後全家落地獄

唔講以為23條過咗

唔知巴基斯坦博士脆弱啲定佢祖國脆弱啲 郁啲就話受威脅

Agree
之前沙田係咪仲有物業冇申報？

好撚驚呀屌你老味

死八婆應該都冇乜幾多年命淨㗎啦

公然侮辱都告得入？

屌你老母死臭雞

你摺連登都未摺

不如拉晒所有反23條立法嘅議員，話佢哋唔擁護基本法 發假誓，DQ晒佢哋啦

佢無話報警拉5比0

只係話5比0侮辱佢

假博士仆街死

告哂全香港呀
之後黑警實拉

收皮啦假博士

死喇我fb屌鳩左佢點算

拉鳩我丫屌你老母假博士

少數派不如咪撚選啦

幾時展示真正博士證書

假博士真係無料到

我未見過真博士證書囉，拎出嚟睇下

好撚廢

你咪報警囉

阿博士又做乜9
瓹返入老母個閪度啦

警甴都只係垃圾

假博士係咪支持恐怖份子

去到法庭請公開葛博士既學歷

等你告我

Noted

假博士你老母係雞係公廁

偽造證書又點計呀博士 on撚9

S

A

Z

假博士出少句聲啦驚死無人知咁

呢Ｄ垃圾就最撚嘈
狐假虎威雖然隻虎都唔威

係啊, 屌你老母

葛珮帆快啲仆街死
我真係好撚驚

連登仔(被提告)

佢盡左力

點恐嚇呀八婆

快D來

想捉連登仔?
下世啦

Lm睇中回力標

虛假學歴假博士，中共警曱肉便器
支那人民幣塞陰道

班支共狗成日搞9同老屈5:0
應該真係好忌憚佢前ICAC成員嘅身份
就算佢唔識講嘢又同多泛民/本土派有牙齒印
都一定要保住佢

其實話佢臭閪算唔算係侮辱
咁如果佢要告係咪要證明佢塊閪唔臭先係誹謗

佢無事啦

唔死都無用點煽動

割閪帆?

人哋講緊賈博士

你對號入座做乜撚

咁不如佢告撚哂全香港人啦

黐線婆

葛佩帆死全家，成個族譜死晒

今年啲回力鏢好撚應一應
件野雞都係時候要中下架喇

BTW 仆街死喇野雞
你張證書同學歷係假架

葛珮帆係一隻畜生
一隻食屎大嘅畜生

侮辱係犯咩法

葛博士個博士證書拎出嚟先講啦

點解呢隻假博士咁撚黑人憎?

葛珮帆死全家

3毛狗，拎3毫子就死撚出去啦

應該唔關前ICAC事啩
雖然我都唔明點解要追住佢嚟咬

恐嚇

何君堯2.0

收皮啦臭閪

皇軍會唔會火速再鳩拉

又要驚又要mon連登返去睇你啲savehk

十成博士？

以葛假博士嘅資質真係幾難

報完之後會點？拉晒連登仔去新屋嶺？

洗撚報狗呀假博士? d狗自動波幫你架啦